Mewe係咪出左事？load好耐都load唔到

我都係 以為自己bug咗

唔通俾人攻擊緊?

垃圾app嚟成日話error